[既視感] 今日搭地鐡見到月台助理班…

好似賭廳D荷官

还我残体字😳